[超級無敵和理非] 安坐家中，支持福建獨立！

利申：成效未必大，但係勝在成本極低，可以遍地開花，求大家幫手一齊做

是咁的，最近大家都略有聽聞福建幫來港搞閩獨，但係又唔知可以點樣幫佢地做文宣。
小弟突發奇想，諗到一個極為簡單既方法：

光復香港 時代革命

自推

推呀

推唔郁啦

推

好正

push push push

鍵盤戰士做野

push

福建人話要保家園

Interesting
支持福建獨立

民建聯會員支持福建獨立

p u s h

推啊！

得閒咪係屋企刷下囉，都好花精神嫁

404 url插件